今日 2月1號 蘋果 榮光歲月 再次發售

大家記得唔好益7-11
去報紙檔買
我買左啦

早起的鳥兒有蟲吃

本野內容絕對唔會令大家失望

仆街想買
但唔想落樓嘥口罩⋯⋯

落啦 依本嘢好有紀念價值

我哋香港人嘅歷史書

有咩
Ok 7仔都話無

報紙檔睇下

好似唔係間間有喎巴打，問左屋企樓下兩間都無

問左報紙檔話今日無叫我月中去

你邊區

天水圍

買咗好彩朝早見到你個post

買到

嗰邊我唔太清楚

趁人少少 想買嘅就落街啦

觀塘裕民坊報紙檔買咗

好有衝動想落街掃一箱走
再原價賣岀去

終於買到本 榮光
OK店員收埋係啲鬼鼠位

我行左幾區先有

我樓下間ok個大陸婆收銀, 收喺櫃後面唔賣, 就話人哋訂咗, 我心諗有得訂的嗎?

報紙檔可以訂 便利店就唔太清楚

唉 唔係香港

So9sad 點解你地個個都買到

買到 7仔姐姐話得一本

可惜

係咪$200?

用口罩ok ?

我都未買到

屯門三聖村7-11

師兄, 我這邊有貨, 需要幫你買嗎？

師兄我想要一本

pm交收

師兄 小的Tg在此

tg見

ching介唔介意幫手買埋

Ching 我都想要一本

依家狗衝

遲咗起身 唔知宜家落仲有無 狗衝緊

咁趕？好彩我唔洗趕姐
訂左貨

已tg

剛剛落去OK仲有一本

屌 無曬

一定要買

沙田翠華花園樓下間seven仲有成疊，啱啱買咗本

睇到呢個post 買到

大圍黨鐵站外OK便利店都有幾本，我已買了一本

北角港龍茶餐廳門口有7,8本，有一本俾我買左

d$買晒口罩
好想買

報紙檔黎，食完早餐返轉頭已經少左兩本

次次都買唔到

仲有冇人想要?
可以代買
我想儲711印花

不了，留個錢買口罩

上次已經早起買咗

落咗訂個間要8號先有 想問下馬鞍山/將軍澳邊到有

岩岩買左
中環萬邦行旁邊個間見到仲有幾本
另外仲有本 光復香港 時代革命
佢話係新紀元出
唔知係咪大公報 大紀元啲fd
無買到

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

啱啱係7仔買左最後一本

咁快紀念

依本？
好似都係大紀元旗下

大紀元係紅定藍定黃？

係呀，就係依本

掃咗兩次街
今日終於買到

你坐咗幾耐
大紀元支持我地架喎

又幾靚

咁就要買啦

荃灣7仔話無返過， 仲問我係咪睇錯日期

有相為證

落樓食早餐見到即狗衝

7-11 落左大紀元架？

之前兩次買唔到
今次終於係7-11買啦

狗衝落去ok買 比錢果刻個收銀先知番左 叫同事即刻收埋剩翻果啲唔比人買

觀塘開源道檔報攤仲有好多

我都係要問先係櫃臺拎出嚟
早知去七仔買好過，仲有印花

買到了！多謝樓主

佢真係好人，本野超重架

利申：我都幫我同事訂左幫佢拎埋

哩本好廢, 當中講好多法輪功, 因為大紀元係法輪功。

陣間落去睇下先

可能驚人一次買好多
唔係話唔幫襯7仔咩？

終於有黃店o係蘋果落廣告 我地要大大力支持依8間黃店
話俾人聽o係蘋果落廣告係可以令生意更多 令更多店鋪o係蘋果落廣告
咁蘋果就唔會因減少廣告費而經營困難
同埋大家幫手禁下下面條link提高廣告流覽量

八間黃店
陸陸雞煲﹕旺角白布街16號地舖
光榮冰室﹕荃灣兆和街18號地舖
木衛二鑄茶所﹕銅鑼灣怡和街22號地下三號舖
辛安東元祖奶奶雞﹕旺角白布街20號地舖
四喜麵包西餅﹕長沙灣青山道500號百美工業大廈地下B6-8號舖
桔梗﹕旺角砵蘭街160號地下至2樓
番茄師兄﹕深水埗基隆街255號地舖
龍門冰室﹕屯門龍門路43號龍門居第10座地下102號舖

又係咁? Circle K藍定黃? 我今早去我樓下個間, 又係收係櫃後話人訂咗唔俾買, 我以為係因為個大陸婆收銀問題。

我冇問到個原因
可能真係有相熟既人訂
但如果係訂 幾多本就幾多本架啦
點會收曬

去oK見到放窗邊，以為有人訂左，一問原來係最後一本，即買

灣仔大量

咁應該係收銀藍定黃問題，但收埋唔賣點同下更解話??

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我前後買左兩次各一本
第一本收銀個女仔正常收錢冇乜反應
第二本收銀個啊姐 就嗌收埋
認得佢做左好多年 我估收埋咗就知點做

灣仔華美粵海酒店對面7仔仲有好多本
岩岩買左本

幾錢本

買咗三本

咁我就唔知點同下更交代。
但以我所知, 賣唔晒既書係可以退返俾出版商。

一定會不停加印 大家唔需要急

蘋果可唔可以網上賣 郵寄

剛剛0K買到
Thank you 樓主

幾錢本? $200？

知唔知荃灣仲有冇？

上個星期買左，唔捨得開
好想睇，但又驚睇完爆喊

雖然係2月 但我想要月歷

唔好意思 借個位黎
買左榮光嘅手足
有心可以買埋因魚蛋革命
判左7年監嘅盧建民攝影集
希望幫下佢屋企人

彩雲村好彩酒樓對面報紙檔仲有兩本

冇咩人買...樓下仲有幾本

邊到樓下

太古坊間7仔仲有幾本

買到啦

我都買到啦，油塘71仲有幾本

711係特許經營

推

仆街依家先見到

報紙檔買左

你未有?我上次買同朋友溝通有誤會，我多咗一個呀

啱啱買到
仲有多本買埋俾fd
間ok個姐姐都話返得3本俾我買左兩本

深水埗南昌 7-11話今日冇貨到 但OK仲有

終於買到

買唔到
行左三間OK，一間7仔
蘋果可唔可以係二樓書店賣，序言田園咁

請問有冇多一本？

*請問有冇多一本*
TG: @toxicsocks

啱啱荃灣報紙檔買到

喺龍門冰室嗰條街，老細話特登入多d

請問有冇多本呀 tg: @olc12

搵同路人咁啱又出街買住先。如果唔想出街。

今次番咗好多 要買既快啲買

買到，多謝樓主

已買估唔到中午都有

油麻地花園酒家對外報紙檔仲有幾本

想買，無口罩

天水圍搵唔到😢

師兄，我tg🙏🏼🙏🏼

黃大仙黨鐵OK 入手

太遲啦～我估你要自己搵啦！

慈雲山報紙檔仲有得賣
大家可以去撞下
近七仔嗰間

又唔記得咗

推this

大圍街市隔離7-11仲有一大堆

路德圍？

有冇手足可以幫手買多本 我行左幾間都冇

仆街，朝早出左去但唔知有，番到黎先見到個POST

石籬有冇

屯天元等於狗上次都係 完全唔會有貨

慈雲山毓華里間報紙檔，啱啱買到

係咪要？我可以買

我想買啊

想知佢左邊果本係咩來？

大紀元出既，68蚊本

大紀元出嘅特刊

btw上次係尖沙咀金馬倫道啲報紙檔有 可以去睇睇

買到了唔該巴打！
老細話大部份係留咗比訂咗嗰啲客
有小部份賣比散客
喺路德圍轉角位 龍門冰室嗰條街

我買到

有冇人可以幫我買到屋企附近都冇哂

係咪可以幫手買

絲打 我想你幫手買啊

大埔廣福商場平台7仔（大家樂隔離）
起碼仲有6本

可唔可以影下入面係點？

有了

我細佬頭先去問佢話賣晒嘅

我

天水圍真係無

天水圍元朗屯門知唔知邊度仲有

天水圍仲有邊到有

X3

買到最後一本

岩岩係屯門大興邨ok買個時仲有四本

行左幾個商場都無 屌

平台 惠康隔離先有

跪求師兄幫忙買....

我買多咗2本 要就留tg

鳴呀...

屯門某7-11
應該仲有

pish

都唔知今日返貨
掃左兩本

訂左有payme 好方便

有冇門市散貨？

長沙灣附近仲有冇

求

一個鐘前路得圍 追post

八號會再印

油麻地花園酒家仲有3本

屌你蘋果用訂啦
下下出唔夠貨又要等你加印

荃灣站A出口7仔搶到最後一本難搶過口罩好人一生平安

報紙檔 買咗，200蚊係咪炒價
岩先有救救口罩諗住問老闆收唔收

沙田瀝源七仔有八本

原價

咁多

唔係炒價嚟嫁

我都呆左
另外七仔買有印花架，記得問佢拎
手足入唔入自己決定

我附近仲有好多本 要既留tg

青衣城二期OK 有貨
睇唔到有幾多
喺枱底

沙田瀝源7仔大量
仲有5-6本

鰂魚涌地鐵站 OK仲有一本

真係早起嘅鳥兒有蟲食
間7仔淨係番貨一本
成功被我入手

岩岩買左

元屯天到底係咩鬼地方..
次次都無

彩虹c 2本

有冇人要代購

報紙檔有好多

有冇人1/24係屯門某報檔留左電話訂 有冇收到電話話有貨驚一陣間去到佢話未有貨

買到了
thank you 巴打

淘大附近仲有無

天水圍仲有冇

藍田仲有冇

報紙檔有訂既就有貨 等陣自己落去拎

中環閣麟街斜路7-11仲有幾本，剛入手

應該未開始賣？
廢事比書店食中間價
直接過數比佢

我見到得散裝蘋果日報炸

觀塘邊到有

我今早慈雲山 $180 買係佛心價

可能標錯價

灣仔勁多本

睇嚟係好多報紙檔訂咗但未開舖，蘋果派咗俾便利店先

有無巴絲要
可以幫手搵人訂

請問仲有無得訂？